重申一次 係監控燈柱 唔係智慧燈柱

咪撚再講智慧燈柱

[b]係監控
係監控
係監控[/b

]潜移默化 由生活做起

我無野講

潛呀

打錯字 我無野講